罷睇VIUTV ，喺該台賣廣告嘅商品一律罷買

嘅然Now 集團自我作賤，要將自己cctvb 化，咁我哋亦都要同樣以對待cctvb 嘅態度，對待呢個背叛香港人嘅電視台

係咪cut得Now

唔會再睇任何電視台新聞，只睇網媒報道同蘋果。viutv都只睇綜藝，劇集同音樂節目。

推

其實cable開電視都係一樣，港台亦都好難撐得住。香港人最好趁呢個機會戒睇電視。我早兩年已經開始戒，剩係睇新聞。而家咁嘅環境，直情可以唔再睇。遲早連架電視機都可以拎去回收。香港人，你哋有無決心呀？

now新聞變哂
得翻有線正常

有線都變咗

唔好再支持傳統電視台啦
out晒啦

每日睇有線新聞，暫時仍覺ok

可以Cut晒佢了

新聞睇網台啦 睇電視比人審查咁on9

NOW真係瀕臨CUT台邊緣

幾時開埋viutv陣線

CCTVB嘅都未杯葛得曬

一早唔正常左好耐

岩岩訓醒？

新聞部轉左紅底高層

Now都係啦

電視係用黎打機同airplay netflix

左丁山都叫大家以後唔使再睇

viutv 前線好多黃

前排寬頻完約好彩最後冇轉到網上行

根據樓主logic全部要罷睇

仲有邊間
HKBN長期同cctvb合作

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

咁有咩電視台係啱睇

一定要有足夠人數先可以起到作用

睇opentv

Push

呢排好多分化post

VIU如果炒埋D黃絲的話就可以正式罷睇

睇唔係問題,睇完要自己分析入面D內容

而家大把料可以喺網上搵到，洗撚靠啲電視台。
電視繼續為廢老服務啦，仲做得幾多年？

要擺脫睇主要電視新聞嘅舊思想。

Error 嗰堆成日暗示到出面

On99?

啱

又鬥黃？
又搞分化？
連登仔又俾人帶風向

now即係hkt?
重有csl同1010

照睇佢d免費野ok架
認撚住佢邊個落廣告添

掌握住資源果班甘願當走狗，冇計

完約即cut

港台：am I a joke to you

tvb 美心 黨鐵都係

不嬲睇公司立場 理得你前線咩立場

TVB戰線無乜人打，然後又開拓新戰線，唔太明智…

退休7年仲衝出嚟？個Trent 都唔同晒啦

佢除咗要出面奶共之外 諗唔到有乜需要佢

無睇過好耐

電視機不嬲要來睇utube同netflix 架喎

香港根本得啖笑

痴撚線
又未審先判
VIUTV員工八成都黃
有睇就知佢啲節目周不時滲啲諷刺政治嘅說話
根本係另類文宣
你一句唔支持竟然得到正評多過負評
連登好撚嘢

香港電視out晒啦，唔支持！
香港音樂out晒啦，唔支持！
香港電影out晒啦，唔支持！
呢啲全撚部香港本土文化，你由得佢消失正正係中共最撚想見到嘅嘢，醒未？

利君雅：am I a joke to you

港台新聞部遲早都會被收編
而家仲可以力挽狂瀾 但頭條先例都知港共手段

tvb 7年前喎 雨傘都未有 哪有反送中
樓主咁早就想分化會唔會牽強咗少少
好行唔送

近期發覺now新聞有時報啲野同CCTVB一模一樣

屌你老母，有線直頭藍啦，播撚埋啲咩 香港怎麼辦 ， 搵黃永同啲藍絲主持，班仆街三句唔埋兩句就暗串泛民同後生仔，藍撚到出面

喺連登唔鬥黃仲有咩好做

由其係報美國新聞，成日話「有消息認為....」，而個「有消息認為....」內容係同CCTVB報嘅係一模一樣

其實一定係執左7vb先，香港人就係咁犯賤，買少樣野想佢死咁

好呀.... 等到CCTVB 執笠，下一間就到NOW

跟返隊丫唔該

Now今年賣俾hkt

得罪講句連cnn、reuters都變得唔可信

utube同netflix 都奶共, 仲睇!?

你唔畀壓力now ，唔通你以為去咗now 嗰班黃藝人仲可以做得長？向now 施壓，先係幫佢哋嘅唯一方法

認同，不如now 用户集體cut now

上連登吹兩句話罷睇罷買=比壓力now ？

笑撚咗

即係以後唔使睇電視

等真係紅到CCTVB咁先啦
集中郁一間 借一間打一間
行亞視永恆路線

已經放棄左viutv既綜藝同劇好耐
點都唔會再睇奶共電視台

youtube不嬲奶共

都無得揀啦
全部都係屎

唔知你up乜

viutv都比人用黎鬥黃

Netflix 早兩日先話因為三體要罷

用黎打機得唔得

部電視拎來玩PS5算

人地記者仲努力抗爭緊，你一來就話罷睇。TVB都未罷完就開新戰線，有呢啲人做網絡司令，想贏都幾難

Sony都係奶共

Viu有員工係黃，就等於個台係黃？而家唔向now 施壓，好快下一步就係同啲黃員工解約或唔續約，睇住嚟，一定會發生

任天堂同Microsoft 都奶共
結論：掉撚左部電視

做得幾多得幾多

因為個「消息」係來自新華社通稿

sony奶共奶到雪雪聲

咁不如向政府施壓啦

睇大廈部𨋢CCTV算

舊年施到而家啦，cls

搞完一間先啦 tvb都未搞得死
集中火力 一樣先

政府同CCTVB都未跪低
周圍起戰線你實係啱
但現唔現實先？

咁係咪咩都唔做？

最快搞死係自己同本地文化

集中火力唔開電視就得啦，使乜分先後次序

直接駁外國新聞台

呢個台仲藍過TVB都可以叫人睇

Cut頭條嗰下已經淪陷左

ViuTV有樣做得好，就係個app 重溫節目寫得幾user friendly

要睇電視就上網算

一早話撚左在得香港搵錢點會唔變紅 再望下佢份信報 信商家佬

你同我講無用架喎

唔計世界杯/啱啱開台嗰下，viu最高收視好似連10點都唔知有冇，開電視就更加唔洗講

對好多人嚟講根本就冇話抵唔抵制，因為根本冇睇

即係話 TVB 變紅之前呢條友都已經退左休,
即係話呢條友 "未必" = 紅底

Now 高層係藍+紅，如果佢用黃藝人或所謂本土文化，就令一眾黃絲追捧，咁佢實際性質就好似藍店扮黃

集中搞死tvb先啦

好奇一問
有咩大集團高層唔係藍+紅

冇睇新聞？

點解唔可以一齊抵制？

viutv絕對唔係黃，佢唯一可取係暫時未好似tvb咁迫害黃藝人，但佢啲時政節目又的確有淪為港共propaganda嘅趨勢

所以喺依家嚟講，大家睇唔睇都有佢道理

黨鐵都好多黃員工，照你嘅邏輯，我哋都唔應該罷搭黨鐵？

你叫中年個班淺黃點跟呀

單新聞幾耐前？好似幾個月前見過

陳鐵彪三個月前嚟，now開員工大會、葉惠民嚟同李慧琼做主持係呢一兩日發生。

push

畀你追番貼啲：

Now新聞台員工質疑前CCTVB陳鐵彪點解唔將元週黑夜報名競逐國際新聞獎項，陳鐵彪回應: 反問有否問白衣人一方的意見

我十年前已經戒咗cctvb都唔明成班偽人有咩好睇，戲又唔好睇，全部都唔識

用hikvision , 大陸嘢

有無聽過木桶理論？
你可以唔開 電視 你身邊人會唔會完全唔開電視？
諗係好美好呀
物極必反 如果真係咩都藍曬 紅曬
未藍 都當藍 未紅都當紅
只會愈來愈多人寧願做返港豬

連登而家真係痴撚線
淨係識趕走自己人
唔怪得知之前達哥Ming 仔俾人追擊到咁誇張
你話唔係有人帶風向 我真係唔信
老實講有邊個老細唔係藍
唔使食飯咩大佬
掂到少少紅色資本又話要罷
咁香港九成人唔使返工lu
罷撚晒你都光復唔到香港㗎啦

戒睇電視
買個 chrome cast 睇 YouTube 好過

電視依家只係一個hdmi output

電視已經冇開幾年了

首先要多人知咩人係TVB廣告商，呢樣就要靠大家派嬲，提高個廣告商響FB既曝光率(偏偏有班傻豬話唔好派嬲, 廢事幫佢宣傳)，同埋share TVB團隊個page

第二，大家知道咩人係廣告商，就要將替代品宣揚開去，同埋考驗大家定力，可唔可以真係唔幫襯，例如萬寧、OK便利店、惠康

每日做TVB任務，加速佢執笠得唔得

原來osim除咗按摩之外，抹黑顧客都好有一手

冇睇電視好耐

咁跟你既講法 應該全香港野都唔用得喎

有無睇過願者上網 the social dilemma?

你淨係上網只會越嚟越偏激

淨係睇港台節目，咁簡單

得返港台先正常

算啦 太多人鐘意不用腦起哄

viutv收得皮

其實你睇電視淨係睇新聞已經錯曬啦

電視珍貴嘅地方係除咗新聞仲有電視劇、綜藝

有時有電影 仲有一啲音樂節目同資訊性嘅節目

如果淨係睇YouTube同上討論區實在太單調

睇台灣新聞
網媒
電視機基本上巳可以掉左佢

不嬲Viutv唔係黃啦
只係冇tvb咁仆街
算啦依個年代都冇咩人睇電視啦

上年8月 now 就開始怪怪地

已經冇人睇仲要罷睇

其實係CCTVB你點樣吹罷睇都仍然有一堆嘅慣性觀眾

ViuTV叫做近年儲多少少觀眾

Cable news 仲可以呀
係其他節目藍到黑啫

黨鐵前線好黃 點解要杯葛？
cctvb 前線好黃 點解要杯葛？
美心前線好黃 點解要杯葛？
新鴻基前線好黃 點解要杯葛？
公務員前線好黃 點解要杯葛？

其實呢d 發牌嘅野唔可以預佢會黃
中立就算 但你睇中聯辦公開話要整頓教育 律師 記者
電視台一定走唔甩 要整返d 節目平衡返
就算商台 有線都要有黃永
只係now 請個現任保皇最大黨主席做主持就真係不該

用4K電視打飛機

電視都唔洗買

5毛推呢d post有一手

10點收視都冇
何來「一眾」黃絲追捧

你睇嘢淨係睇頭幾句？

你覺得 now 自己唔知咩，
當年 now 就係不滿24小時亞視新聞台奶共先開 now 新聞台取代，
而家係支那要香港冇晒可信既新聞台，香港人就自動唔睇，
然後電視台賺唔到錢就 cut budget, 到時就會冇人影到班狗、膠官既所作所為
同時配合埋變相記者官方發牌制度，所以全民記者+互聯網相當重要，當然下一步支共就會攪互聯網

你明白乜嘢係黃色經濟圈嗎？

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

講得啱，所以呢個正苦真係做乜都錯。唔想D人變得激進，偏偏就做埋D令人不自覺地變得激進嘅嘢。仲唔係中番佢嗰句「搬石頭砸自己腳」？

cut

睇返NOW就到期，一定唔會續約

但係你首先要轉番去viutv, 睇下有咩品牌係佢地度落廣告先知要罷買d乜呀？

偏激同激進係兩回事喎 Ching

now同網上行有無關係

兩個都係hkt旗下。

Sorry，誤會咗你意思，收番。

Agger

我係要繼續睇，咁點?
夠薑入嚟影視台啲post洗版囉

請各位無視分化撚，繼續支持NowTV，繼續支持中立報道

有Cctvb 李樽

港台都快啦
仲有乜係可以俾屋企人睇嘅電視新聞

罷睇就全個台都唔好睇啦
我罷左viu好耐，上次矛盾旅行係咪王丹定邊個單野後無再睇喇

咁咪即係唔洗睇電視？

俾紅媒入侵哂，唔重光無得睇架喇

好

準備落廣告嘅商家請三思，除非該台懸崖勒馬，否則貴公司隨時賠了夫人又折兵

潘太拒絕接受Now訪問，原因係Now用民賤聯主持

罷睇？
大把人仲睇緊tvb 食緊藍店 搭緊黨鐵 玩緊中資手遊
香港人團結到 一早就罷市罷工罷課啦

仲有用lan線駁去電腦睇波

就如慳得一蚊得一蚊既道理咁？

舉步維艱，惟有如此

之前電視壞左都冇買新

直接cut

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係既，viutv 大部分藝員同幕後都堅黃
不過個台係咪藍就係第二件事，唔應該拎埋一齊比較

真心佢係新聞節目藍
綜藝劇集內容以至台前幕後本身都黃到出晒面

其實ViuTV 同埋 now news 唔係同一班人管理.....

香港已完，大家乖乖接受洗腦。

你而家先知？

房部電視天線都無 愛黎打機

夠登陸月球艱？

拉

香港人自己搞爛香港電視文化特色